請各位轉成手動呼吸

一齊手動呼吸

屌

推

手足你好，小弟整左個網叫 EventVote

《最集中最方便既活動資訊平台-HKEventVote》
lihkg link :

想大家有個免費平台share 唔同嘅活動📣
抗爭日程又好
聯署又好
約一班手足去懲罰黃店都好

網站前期冇人用冇乜event要麻煩大家係入面開po
只要你search 時間，地區，類型，就可以搵到適合你既活動

順手轉埋手動眨眼

順手轉埋手動吞口水

屌你老母

完全封鎖「夜啦」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

巧吾開心

生仔咁

透唔到氣

轉唔到喎

坐直個人

有冇教學

寒背